有冇ching聖誕去日本

約咗同女朋友去

去睇con

日本好多淫香
啲學生妹幾度都著超短短裙

富士山團

去食kfc

Ching有冇手信

仇b奶茶一杯

去緊 22號走